要注入攬炒思維入黃社圈

第一步要做既就係完全脫離建制圈子，想像下全港十六萬公務員，當一半係手足，佢哋辭晒公申請綜緩係何其壯觀，點止揸爆政府春袋咁簡單，黃絲手足俾返d 骨氣好嗎。

會員 #32148 - 宋慧喬 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

屋企人話勇武派帶咗口罩就兇狠，除咗口罩就係椂撚 - #1

理性討論，岑遇襲究竟係苦肉計定真遇襲 - #1

大炒車：中大女生澄清昨晚發言提及自身經歷在葵涌警署發生 - #8

今日拉咗好多未夠秤勇武，請各位小朋友退場 - #1

放火燒鋪既都係臥底，「獅鳥」班仆街 - #1

意見及舉報：

屈毛狗又出動🤣，係咪要同你同一種思維先得